今日教大家點樣對付黨鐵藍絲同洗牆撕紙狗

大家係咪成日畀藍絲搞又唔知點對付好？又唔係咁滿意自己既身形？佢地都係專蝦啲瘦削文青小朋友同瘦底細粒女仔！！！
宜加港島區義教防身減肥健身班上線啦
全民皆兵，由你我開始

推

有冇新界九龍

人手唔夠呀，同埋未有好多手足搵我
同我推呀

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

自推

地鐵藍絲可以反咬佢一口
話佢跳閘 大隻手足可以屌佢老母引佢出手再打柒佢然後走

同意，但唔係個個大隻都夠膽打架嘛